{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013326",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 소담펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加人数が発生する場合、事前に連絡していただく必要があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、これも払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者の同伴または同意がなければ入室できません。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所をご利用ください。 そして、他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典としては、メゾネットタイプのIPTV/WiFiが利用可能で、バーベキュー場もございます。 バーベキューは3人基準で2万ウォンで、人数追加の際には1人当たり5000ウォンが追加されます。 屋外で運営されるプールもあり、営業時間は午前10時から午後10時までで、8月31日まで運営されます。 天候によって変動することもあります。 朝食サービスも提供されており、1人当たり5,000ウォンでトーストと季節の果物、ジュースまたはコーヒーをお楽しみいただけます。 また、フラワーサービスも提供され、特別な日を迎える方にフラワーベースを提供します。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が発生する場合は、事前に連絡していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合もありますが、事前に連絡が必要です。ただし、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊条件はありますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者の同伴または同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時刻を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室及び周辺施設を利用する際、施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "いいえ、直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような予約特典がありますか？",
            "answer": "予約特典として、メゾネットタイプのIPTV/WiFiが利用可能で、バーベキュー場もございます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューは3人基準で2万ウォンで、人数追加の際には1人当たり5000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間はいつですか？",
            "answer": "屋外で運営されるプールの営業時間は午前10時から午後10時までです。ただし、天候や季節によって変動することもあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食サービスも提供されており、1人当たり5,000ウォンでトーストと季節の果物、ジュースまたはコーヒーをお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "フラワーサービスはありますか？",
            "answer": "はい、フラワーサービスも提供されており、特別な日を迎える方にフラワーベースを提供します。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 502,
        "QA": 651
    }
}